[PS2]尋game名🙇🏿🙇🏿🙇🏿

Information唔係太多，因為真係太耐唔係好記得
靠哂全能既連登仔
隻game可以4p
用既角色好似係外星人黎
有好多地圖揀
最記得有一個係喪屍場（除左4個players，仲有好多喪屍行黎行去）
玩法好似係入到場拎道具打人咁上下，邊個最高分就贏
有冇巴打知咩名

推

另外想搵隻ps1 game
有啲人仔 (好似一粒豆咁)
去搵方塊 拎返去自己基地
就可以砌鎗 直升機 坦克 淨係記得咁多

好似叫乜乜buddy 去執d方格拎去砌人 武器果d

搵到圖 叫Team buddies